一人一段一世都放唔低嘅感情

我曾經有個肯陪我捱
陪我一齊成長
陪我去第一次旅行
陪我經歷好多人生第一次嘅人
被分手嘅一刻
曾經覺得人生已完
爆喊爆飲爆嘔
甚至想自殺
都只為見多妳一面
分左手一個月多d了
妳
還好嘛?

總會係人生最無能為力嘅時候遇到你想用一世嚟守護嘅人

但其實離開嘅人其實已經唔係對的人
巴打記住要愛人先要愛自己

佢會一直成為你成長嘅動力
你要變得更好 因為佢
但唔再係為咗佢

我都想做到
為左佢
我先捱得住呢6年
依家佢都走埋
我連搵目標去努力都無埋

肯陪你捱幾難得，你做錯事逼走人？

佢話我俾唔到安全感佢
話我俾好多壓力佢
到最後佢搵到個男仔
就直接放棄我了

我知我做錯好多
亦都可以做得更好
但當我想補救想改變
第三者就介入我地了…
我唯有俾佢決定…
做一個佢令自己開心嘅決定
我都希望佢真係會開心
亦希望我…
唔會再傷到佢
但點都好
我都唔會放得低佢
就算喊到眼淚都乾晒
日日都生不如死都好
我都好想等佢
等佢望返轉頭
見到我仲係度等緊佢…

可能傷得未足夠深，你不能以恨忘記所有既好

傷架
出軌
同我一齊上網識人
同另一個正式一齊前一日仲係我屋企
同我話一齊返4次之後第二朝就話分手

咁可以點
我嘅世界就係佢
好嘅壞嘅都係佢
我就淨係想佢係我身邊…

Depress幾日，你應該唔記住到佢離開感受唔得就可以煩佢等佢做啲嘢傷更深

有啊
佢block晒我所有聯絡方式了
我都做晒d對佢好過份嘅野
但都係無用
點都會諗住佢…

對香港嘅感情

最後一招del相

del晒所有野喇
但可以點
一樣日日每分每秒記住佢

曾經有個人會等我收工食飯，會一齊打機，無做多嘅你，成為咗我找男朋友嘅一個模範

冇一齊過甚至對方有另一半，只係傾計但大家都當對方係男女朋友，明知唔應該但控制唔到感情，錯嘅時間啱嘅人，得唔到到最後留返d空間遐想或者永遠都會係完美

婚前一年識左個女仔
未試過咁夾
當然佢唔係中意我

唯有擺係心繼續向前行

I know that feel

好事嚟…
但其實咁樣都好辛苦
每一個都有佢嘅影子

我感到幸福，因為有佢影子

得唔到…
先知幾咁痛苦

咁你咁積極樂觀都好嘅

冇能力時大家相愛不能

有能力時佢已經搵到個更有能力

人窮唔建議生小朋友，好既愛情故事太錐心

手足，呢段係一段好既愛情，只係永遠冇可能係香港發生，祝福你同佢會一直長期守護對方

我同你case差唔多
不過我都知一齊其實唔夾

但我最後悔係因為冇安全感 驚冇咗佢
結果chur走咗佢
之後仲要嗌咗幾日交
最後又變番陌生人

我好後悔

我同ex一齊咗7年
佢俾隻狗公溝走咗

分手果年幾大? 拍左幾耐?

我個ex係咁同一個男仔單獨出街
我問佢咩事佢話朋友only 屌我無安全感
最後佢俾個男仔溝走咗

十年了
你還好嗎？

LM

一年半了
雖然你好恨心咁傷害左我
我仲忍唔住會諗起同你一齊好開心既畫面
同怪責自己當初既悲觀 同唔識珍惜

冇一齊過係一種幸福...

我都有過一個相濡以沫六年嘅人
我曾經都以為佢會一直係我身邊
但好多野真係你以為㗎咋

你放唔低嘅更多係習慣同依賴
呢個世界上冇邊個冇咗邊個唔得
無可否認呢個人永遠無可取代
但你唔應該再對佢有期待
俾佢永遠成為你心入面最美好嘅過去

一開始係難接受
做多啲唔同嘅嘢充實自己
你會發現個世界好大
今天的在刧難逃 來年便劫後重生

咁我都好明…
好多事其實都係我一相情願
佢心入面點諗我點睇我其實我根本都唔知
對佢嚟講我可能只係踏腳石

咁樣諗好咩…
話晒都一齊左6年

佢1月未正式同個男仔一齊
我又未正式同佢分手
佢已經同個男仔bb前bb後了…

巴打 same here 差唔多經歷但我3年

肯陪我捱窮 捱到大家都賺到錢既時候先知努力緊事業既我一直冷落咗佢感受然後走咗

到咗呢段時間大家沈澱完仲好掛住對方 知道互相既付出 可以再黎一次會互相好好傾一次繼續走落去但太遲了

黎緊仲要繼續同佢做同事關係

聽到佢新男朋友同佢識一個月就肯紋個ex既名上腳令佢感動 我真係冇野講

呢排隨咗見佢個陣繼續相依擁抱一下 短暫既拖手可以令我開心 我都係行屍走肉咁

佢地11月已經有聯絡
但佢本身仲係我度住
好突然有一日就搬走晒所有野…
12月仲同我有聯絡
仲突登返嚟搵我食飯去街上床…

斷唔到尾會好辛苦
就好似我咁…

散咗個幾月 未斷尾 日日傾電話 好撚辛苦

日日都傾電話係咩玩法…
怕你唔死想日日折磨你…

係 成日傾到喊 耐唔耐見面都勁曖昧 拖攬係基本 成日眼神交流 差錫

但係你想唔想咁…
講到尾你想繼續見到佢你都會接受咁嘅狀態…

我仲愛佢咁可以點 祝福既說話同佢講過

又同佢一齊聽 後來的我們 呢首歌 聽完大家喊到仆街咁講再見 但都係咁

大家都放唔低…
會唔會可以試下一齊返…
唔好俾自己後悔

佢同咗個新仔一齊仲要紋咗個ex個名落去 佢地都好難抽身 我都想同佢一齊返 但又可以點

除左等…
我都唔知可以叫你做咩
又或者
你係度等嘅時候
去學多d新野
吸引返佢返嚟你身邊…

散咗之後佢發現我變得溫柔好多 佢話有d驚 因為我以前就係唔夠溫柔 其他地方都冇問題

同埋我以前做既付出都冇講出黎 佢覺得咁樣既愛係量度唔到 所以一直覺得我唔愛同寂莫

等... 佢地識一排就同我講想閃婚 我都唔敢諗太多野

我個一個都係識左個男仔一排就話好愛佢…
當我對佢態度好好嘅時候又話好唔慣…
或者你地兩個仲有機會…
睇下你可唔可以感動多佢一次
同做返好之前可以做到嘅事

而我…
我都諗唔到仲可以點繼續落去…

巴打留tg? 你都可以試下吸引佢返黎

可以留啊

你留低大家互相取暖加油 大家進度差唔多...

你進度好過我好多啦
最起碼仲可以見到面

初戀

我分手原因都差唔多，兄弟😭不過就唔知佢個陣有無第二個。差唔多三個月了

左手，對不起，現在我用右手了

初戀會記住一世
因為好多第一次都係對方

記得佢喺我人生最彷徨嘅人陪住我
我唔開心仲扮開心嘅時候得佢一個睇穿我關心我
我以為可以同佢一生一世
點解到頭來佢話淡左
分開左一個月
我到而家都放唔低佢

我返工前又係佢
放工又繼續係佢
我斷晒所有朋友聯絡就怕佢呷醋

唉…
淡左啫係點
想試過第二個要新鮮感…

因為佢做過一件不可挽回嘅事傷害我 我地冷戰左好耐 曾經佢話等左我一年 我亦等緊佢情緒病好返 但可以同新仔拍拖幾星期 就忘記晒你 將你標簽成一個衰人 然後話自己冇情緒病 將所有錯放晒去我度 我知佢逃避緊 仲未承應自己嘅行為係有情緒問題

鼓起勇氣 做一次仆街仔去搵佢 準備好承諾同補返啲禮物比佢 有拖有攬 可惜太遲 變左心嘅女人 點都救唔返 佢有新生活 新工作 新男朋友 佢話佢唔同左好多 好多野都變左咁話

究竟係佢變左 定佢嘅環境變左？
究竟呢一年來 係佢思念我 定係佢嘅寂寞思念我？
我搞唔清楚 但如果有時光機可以去返一個月前 我點都會去坐

巴打第一句講得太好

我係絲

變左心…
其實都真係唔知仲點再同返佢一齊…
但我都想佢知…
我其實有等佢
為左佢改變過努力過

Exactly
所以我知我已經咩都輸晒無晒

即是同邊個一齊都會諗住佢？

有未去到咁，只係會有佢影子

成件事真係好突然
我以為拍拖過左熱戀期平平淡淡咁過生活都唔錯
但原來佢唔係咁諗
雖然佢冇同我講
但我知佢一定係遇到新嘅女女貪一時嘅新鮮感
我有試過要求復合
但佢好堅持咁拒絕
好想放棄佢 但我做唔到

求新鮮感真係好難搞
佢自己都未定落嚟
佢自己要咩都未知
妳都唔會做到佢想要嘅妳
真心
我曾經都係d咁嘅男人

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

七個月了 怪自己唔好
但而家真係好掛住你

我都好掛住佢
但要忍住手唔再搵佢
希望俾d時間同空間佢
唯一好嘅係
我今日訓覺發夢有見到佢
同得返佢傾計
好幸福…

每個人分手後都一定係會好傷心
但記住你仲有好多同路人
時間真係可以沖淡一切
呢刻你唔會能夠即刻變番若無其事咁
但你要知呢個係必經階段 到咗某個時候你終究可以走得出去

點解無一齊到？

唔後悔？

當我係兄弟，無心拍拖

佢gay定單身主義定你唔夠靚

但願我唔會走出去

定佢都怕無左個知己

我們都無講咩心事，但我好肯定佢係最好

咁你地試下維持關係先
到時間啱
可能就會一齊到
唔好搞到好似我咁
佢唔想再理我…

屌臭雞老母香港光復之日手刃仇人之時

我都係 撐住呀 巴打

一呼一吸都諗起佢
我今朝發夢個時
同得返佢傾計
好開心
但一醒就知
原來我已經唔可能再搵返佢
最起碼
依家嘅我做唔到

我知道我呢一刻搵返佢只係負累
我知道我呢一刻唔足以令妳回頭
但我應承過妳
我會改變
呢一樣承諾我一定會做到
無論點都好
我都會想重新追返妳
幾難都好

無嫁啦，我無再想啦

咁妳可以move on到就最好啦
我仲未得
我仲想同返佢一齊…

愛情無辦法強求，遇得多就好

我拍過好多次拖了
只有佢
我放唔低

時間唔夠長，我只可以咁講

我唔怕等

無問題嫁

我一定會追返佢返嚟
就算佢同左第二個一齊
我點都會想同返佢一齊